AV界工作三年…30歲助導仍是處男 網友讚：更有想像力啊

國際中心／綜合報導

待在AV界的工作者有沒有可能是童貞呢？日本節目《跟拍到你家（家、ついて行ってイイですか？）》跟訪一名上班族，意外發現對方是AV的助導，但已經30歲的他進入AV界工作3年，卻還是處男，讓抱有AV導演夢的他深感困擾。

30歲AV助導還是處男,童貞(推特) ID-1203792

▲勝屋先生說自己進入AV界卻還是童貞。（圖／翻攝自推特）

「會想進來這個業界不都是想幹那種事情嗎？」勝屋先生坦言自己進入業界的動機也不純，但沒想到就算成為助導工作已經3年，他還是處男一枚，平常的工作也不過是準備保險套、潤滑液給男優，或是在事後為女優披上浴巾，雖說跟「性」十分靠近，卻跟「破處」完全沒有交集。

30歲AV助導還是處男,童貞(推特) ID-1203793

▲勝屋先生認為這樣沒有生存意義。（圖／翻攝自推特）

不過勝屋先生還是十分努力，他為了成為AV導演，認真研究女性化妝、姿勢，希望拍出女性最美的一面，只是他還是忍不是懷疑自己，「我都還是個處男，像這樣保持處子之身，活著真的有意義嗎？」認為要成為一名AV導演，保持童貞未免有些奇怪。

30歲AV助導還是處男,童貞(推特) ID-1203794

▲但主持人認為童貞再創作的世界會更適合。（圖／翻攝自推特）

節目播出後，有網友直呼「看AV卻不能做，根本酷刑」、「看久了搞不好會無感」；但更多網友不贊同勝屋先生的想法，認為「處男有處男視角啊」、「日本越來越多處男，搞不好以後拍的AV會大賣啊」，就連節目主持人ビビる大木跟矢作兼都認為沒經歷過性事反而更好，直呼「處男比較適合創作的世界啊」。

巴打們都可以考慮投身av界做幕後

由汁男開始由低做起啦 做咩助導